單車JJ - 求Roadbike 入門

入門最好都好似係揀Giant 或者Merida ,想買架入門車假日踩下，budget 4K 左右請問有咩選擇？

呢架好似幾多人買

同問
想買giant propel/ Merida reacto 碟煞版
件用105夠
想問邊度買會平啲？
怪獸同雲鵬啲reacto disc 做到幾折？

Ching 有無信得過既鋪頭推介？

上次落鋪睇，店員推呢款，性價比好似高過GIANT

去台灣買 順便環島好平常

寄香港咪被掟爛？

貴鋁架好過平炭架

頂鋁定律
Caad 10

如果咁易爛你都唔敢踩啦係咪阿
單車搭飛機 十次都無事

caad 12啦

係咩

scr1 換條軨

scr1 換咩軨?